美斯又要退出國家隊啦¯\_(ツ)_/¯

美洲盃一年搞一次都夾唔到
究竟係豬隊友唔識夾美斯
定美斯比豬隊友排斥
美斯bb好慘

Btw岩岩球十二碼計唔計

對不知名球隊入12碼

唔選美沙 抵啦

樓主又分化

美斯腳軟既原因

第三名都入到驚西，下場炒硬油王隊啦

aguero 比美斯屌到白頭髮都出埋

咩不知名呀，烏拉圭呀，我警告你講野尊重啲

假膠？

佢真膠

哥倫比亞出後備 巴拉圭贏